有無福建二代

我屋企係福建落黎
積極參加同鄉會活動
而我就係全家第一個係香港出世ge人

其實福建人好單純 好天真
純粹係為撐自己人而投民賤聯
其實只要有個黃色福建人出黎選
福建人可以係黃色票倉

今次呢件事真心我覺得好鬼
屋企人一路同我講d黑衫人要去北角復仇
我真係唔知佢地邊到收到風
但好明顯 而家真係有人分化緊社會
呢邊話福建幫要打7黑衫
果邊話黑衫要打7福建人
而佢地成班人就傻豬豬咁係北角等
以為自己保護緊屋企

有無機會可以搵一班呢代ge人
而又識講福建話ge去文宣下佢地
sorlyfor1999

好難，對牛彈琴。可試

你唔幫手搞掂班撈佬?
佢地唔出黎亂咁打人黑衫會黎北角?
大把片有你睇記者都追住打
一句話
打必還手屌你老味福建廢老

有 幫幫手 或者可以搞個tg group?集思廣益

各位北角嘅手足幫手做文宣